<resources>
    <string name="app_name">GameCenter</string>
    <string name="menu2048">2048</string>
    <string name="menuPeg">Peg Solitaire</string>
    <string name="menu">MAIN MENU</string>
    <string name="menu_item_setting">Setting</string>
    <string name="menu_item_play">Play Game</string>
    <string name="menu_item_scores">View Scores</string>
    <string name="menu_item_help">Help</string>
    <string name="_0">0</string>
    <string name="si_tan_solo_tuviera_un_cerebro"> \"Si tan solo tuviera un cerebro....\"</string>
    <string name="starWars2048">2048</string>
    <string name="starWarsPeg">PEG</string>
    <string name="descripcion_help_2048">2048 es jugado en una cuadrícula gris simple de 4x4
        con baldosas de distintos colores y con un número en su centro.
        Se utilizan las teclas de dirección izquierda, derecha, arriba y abajo para mover las baldosas,
        las cuales se deslizan en su totalidad por el tablero. Si dos baldosas con el mismo número
        "colisionan" durante un movimiento, se combinarán en una nueva baldosa,
        cuyo número será el equivalente a la suma de los números de las dos baldosas originales
        (es decir, si dos baldosas con el número 4 colisionan, se combinarán en una baldosa con el número 8).
        Sin embargo, la baldosa resultante no podrá combinarse con otra baldosa nuevamente en una misma jugada.
        Las baldosas con numeración alta emiten un brillo suave.
        Después de realizar una jugada, aparecerá una baldosa nueva en un lugar vacío del tablero,
        la cual tendrá o bien el número 2 o el número 4
        <br />
        El juego registra el puntaje del usuario con un marcador en el margen superior derecho.
        El puntaje comienza en cero y, cuando dos baldosas se combinan,
        este se incrementa por el valor de la baldosa resultante.
        Al lado del puntaje actual, se muestra el mejor puntaje del usuario, al estilo de los juegos de Arcade.
        <br />
        2048 acaba en victoria cuando se logra obtener la baldosa con el número 2048
        (de allí el nombre del juego).
        Tras haber logrado esto, es posible seguir jugando en un modo sandbox,
        donde es posible obtener fichas con mayores denominaciones
        (por ejemplo, 4096, 8192, etc.)
        No obstante, si un jugador queda sin algún movimiento legal
        (es decir, ya no quedan espacios vacíos y no existen baldosas adyacentes con el mismo valor),
        el juego termina.</string>


    <string name="peg_des">Senku (conocido también con el nombre de Solitario o Uno Solo,
        y en inglés como Peg Solitaire es un juego de tablero solitario abstracto de origen francés
        Originalmente era llamado "un soldado" o "uno solo", pero comenzó a tener popularidad a partir de este nombre.
    Se juega con un tablero con diferentes formas según el modelo o el lugar de origen.
        Al inicio del juego están todos los espacios ocupados, excepto por uno.<br />
          El jugador debe mover una pieza por vez. Las piezas solo pueden moverse capturando mediante un "salto" sobre otra,
        como en las damas. Solo se puede capturar en horizontal o en vertical, nunca en diagonal.
        Así, al principio, solo pocas tienen posibilidad de moverse, capturando una.
        El objetivo del juego es eliminar todas las piezas, dejando solo una en el tablero.</string>

</resources>